On peut utiliser le programme pour Hasher et pour supprimer des données personnelles dans le fichier .csv

grace à -d <id> on peut spécifier l'id de que l'on veut supprimer
grace à -h <id> on peut spécifier l'id que l'on veut supprimer

----------------------------------------------------------------------------------------

On se sert de fichier case class pour forcer le Type des differentes colonnes et pas d'un JSON.

